<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>微光</title>
    <link href="/post/1964.html"/>
    <url>/post/1964.html</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h6 id="软件简介"><a href="#软件简介" class="headerlink" title="软件简介"></a>软件简介</h6><p>微光APP是一款新颖的社交软件，通过大家一起看片结交道同志合的朋友。用户可以将该软件单纯的当做看片软件，也可以去寻找异性，假装私人影院进行私聊，连麦聊天等，多种趣味交友的方式。微光，将为用户开启全新的灵魂旅程。</p><p><img src="%5Cimages%5Cpasted-12.png" srcset="/img/loading.gif" alt="upload successful"></p><h6 id="软件特色"><a href="#软件特色" class="headerlink" title="软件特色"></a>软件特色</h6><p>【1V1随机匹配】<br><br><br>看电影、看电视剧甚至是追综艺，与陌生人一起天涯海角共同观影<br><br><br>【多人连麦聊天】<br><br><br>私人影院，异地情侣，来到微光，开启一段寻找有趣灵魂的旅程</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>子午线157</title>
    <link href="/post/54634.html"/>
    <url>/post/54634.html</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="%5Cimages%5Cpasted-9.png" srcset="/img/loading.gif" alt="upload successful"></p><p>《子午线157》是一款点击式的解谜类益智游戏。</p><p>游戏专注于引人入胜的解谜机制设计和精彩绝伦的故事线展开，会给您带来身临其境的视觉效果。</p><p>《子午线157：序幕》是《子午线157》系列的第一部，您将在其中扮演戴维·赞德，去研究太平洋北部出现的神秘异常天气。</p><p>开动您的大脑去解决难题，克服困难，找到更深入岛屿的方法，发现“第157条子午线”背后的秘密</p><p>子午线157序幕中文版</p><p><img src="%5Cimages%5Cpasted-10.png" srcset="/img/loading.gif" alt="upload successful"></p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>人类一败涂地</title>
    <link href="/post/50611.html"/>
    <url>/post/50611.html</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="%5Cimages%5Cpasted-6.png" srcset="/img/loading.gif" alt="upload successful"></p><p>　　《人类一败涂地》是一款快节奏开放结局物理模拟解谜探索游戏。<br>游戏设置在奇幻漂浮的梦境世界中，玩家的目标是要通过一系列解谜来逃离不断崩塌的梦境，一切仅靠着玩家的智慧和知识。<br><br><br>　　Curve工作室官方确认，在17年十月推出NS版《人类：一败涂地》。</p><p><img src="%5Cimages%5Cpasted-7.png" srcset="/img/loading.gif" alt="upload successful"></p><p><img src="%5Cimages%5Cpasted-8.png" srcset="/img/loading.gif" alt="upload successful"></p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>忍者必须死3</title>
    <link href="/post/47514.html"/>
    <url>/post/47514.html</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="/images/pasted-5.png" srcset="/img/loading.gif" alt="upload successful"></p><p>　　战斗竞技与动作跑酷的完美结合，移动平台上绝无仅有的酷炫游戏体验，风靡全球的忍者必须死系列全新力作！<br>《忍者必须死3》传承了前作备受好评的美术风格与核心玩法，并对跑酷游戏和横版动作游戏进行了全方位的融合和革新, 真正定义了“动作战斗跑酷”这个全新游戏类型，致力于带给玩家全方位、多层次的游戏乐趣。<br>独创实时战斗跑酷模式，组队厮杀、合作制敌、家族对抗…诸多原创玩法，点燃战斗狂潮。多样化游戏体验，对战BOSS、空中决斗、限时逃脱、切水果…每一次挑战，都能给你带来新感觉。<br>在忍者的世界里，聆听唯美古风与现代摇滚巧妙结合的雅音潮乐，品味东方水墨和日式漫画完美结合的独特画风，电光石火之间，手指腾挪，自重重暗器和刀光剑影中杀开一条血路，开启一场爽快炫目的唯美大冒险！</p><p>【游戏背景】<br>　　<br>  　<br><br>　　三百年前，来自鬼域的鬼族打开罗生之门，入侵阳世。顷刻间，大地崩裂，苍生涂炭！在这场旷世灾难面前，有两位英雄站了出来，带领人们击退鬼族并封印了鬼王。<br>为了重建人们的家园，并带来长久的和平，英雄们一起建立了和之国。而他们的后人，化身代表光辉荣耀的武士和象征月之暗面的忍者，共同守卫着这个国度。<br>三百年后的今天，作为统治阶级的武士早已腐朽堕落，他们畏惧忍者那恐怖的力量。猜疑和仇恨，让承平日久的和之国走向了战争的边缘，而被封印百年的鬼族，也悄然露出了爪牙……<br>作为一个初出茅庐的萌新忍者，你将见证忍者与武士上百年的恩怨纠缠，直面在阴暗中窥伺人世的神秘鬼族，与扬起叛旗的天才少年展开无尽的宿命螺旋，亲手揭开一个个悬念与阴谋…<br>血与火铸造的新时代即将到来，你的忍之魂，准备好燃烧了吗？</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>一级恐惧</title>
    <link href="/post/11132.html"/>
    <url>/post/11132.html</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="/images/pasted-4.png" srcset="/img/loading.gif" alt="upload successful"></p><p>　　这是一部法律题材的影片，虽然影片充满了室内场景法庭戏，但看下来丝毫没有沉闷和令人昏昏欲睡之感，因为全片悬念不断，使得人非得追看下去。该片也是爱德华诺顿的成名之作，他的表现简直就是惊为天人，所有看过这部电影的人，都不是对李察基尔有反应，反而都在询问电影中将李察基尔耍得团团转的新人是谁？爱德华诺顿也凭此片获得1997奥斯卡最佳男配角提名，金球奖最佳男配角。</p><hr><p>　　刚刚看完了这部剧，很难受……这种悲剧应该怪谁呢，我想来想去觉得那些村民（包括一些比较扫兴的），那些防疫站工作人员，那些解放军战士，甚至那些领导都没有错，而且他们也付出了很多，甚至生命……看来只能怪日本军国主义了，但是怪他们有用么？</p><p>　　还是脱离剧情说电视剧本身吧。个人觉得真的是一部好剧。一个宿舍的同学说他初中的时候看这部剧，结果直接看抑郁了，最后不得不每天看大风车，才又找回了遗失的美好。我就抱着试试看的心理看了几集，没想到不看不知道，一看不得了，直接看完了。</p><p>　　几乎剧中每个人都像是现实生活中的真人一样，演员太出彩了。还有编剧，真的很强。导演稍差，部分情节还是有点拖沓或者说有点假模假式，但这也是被逼的，不然广电总局不会让播。广电总局虽然让这部剧播了，但他们肯定后悔了，证据就是再也没有重播过。</p><p>　　我们热爱和平宁静的生活！</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>十日危情</title>
    <link href="/post/8442.html"/>
    <url>/post/8442.html</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="/images/pasted-3.png" srcset="/img/loading.gif" alt="upload successful"></p><p>　　畅销书作家保罗•谢尔顿（詹姆斯•凯恩 James Caan 饰）带着他的最新作品《米瑟莉》驱车走在回家的路上。途中他遭遇了可怕的暴风雪，轿车发生侧翻事故，保罗的双腿严重受伤，幸好被独居在附近山顶的护士安妮•威尔克斯（凯西•贝茨 Kathy Bates 饰）及时相救。安妮是保罗的头号书迷，在她的悉心照顾下，保罗的伤势日渐好转。但当她获悉喜爱的女主人公在保罗的新书中已经死亡，却难以遏制心中的怒火，通过各种手段向保罗施加报复，逐渐将作家逼向了绝望……<br>　　<br><br>  &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;影片根据恐怖小说大师斯蒂芬•金的同名小说改编，女主角凯西•贝茨凭借此片中的疯狂又反复无常的表演，成功斩获了第63届奥斯卡的最佳女演员奖。</p><hr><p>　　首先，大赞这部电影里的演员！尤其是女主角，表演太有张力，轻易就把我代入到故事当中。另外，电影里有很多细节，伏笔，看完之后把它们都联系起来，觉得电影更加有味道。下面是我注意到的一些细节，楼主只看过一遍，可能有疏漏的地方，欢迎大家补充或纠正。</p><ol><li><p>安妮一出场的时候，镜头的视角是从下往上的，象征着这个角色的压抑和恐怖。大家还记得平常我们恶作剧吓人的时候，会用手电筒或蜡烛放在脸部下方么？安妮的第一次露面，就是有这样的效果。我跟朋友一起看电影的时候，她的第一次出现，就让大家吓了一跳。其实不只是刚出场，在整个故事的叙事过程中，安妮的镜头很多都是这样。当然，一方面是为了模拟保罗的视角，但是我觉得更多是为了加强魔鬼很强大，好人很弱小的无力感。因为安妮在正常的时候，多是正面平拍。她越是风魔，越是愤怒的时候，拍摄视角就越低。最后安妮死临死之前的最后一个镜头，也是从下面拍的，让我想起了她的出场，感觉是导演故意的收尾呼应。</p></li><li><p>安妮是故意打翻酒杯的。很多人说是不小心被打翻，我觉得不是。理由很简单，安妮早就知道保罗曾经出来过房间，而且安妮是个很注重细节的人。第一次保罗出来的时候，重新摆放了小企鹅，并且拿了一版药；第二次他拿了一把刀。安妮后来告诉保罗说，“我知道你出来过，而且是两次，因为那个企鹅从来都是面朝南面的。”安妮虽然是个神经病，但是她的家各种东西摆放得井井有条，包括各种药的摆放。如果安妮能注意到小企鹅的异常，她肯定也发现了少了一版止痛药。止痛药会让人昏昏欲睡，她早就应该知道保罗想要迷昏她然后逃掉的计划。而且打翻红酒的时候，感觉非常刻意。从整个故事来看，安妮是个非常细心而且十分精明的人。</p></li><li><p>安妮的剪贴簿信息量很大，很有意思。一开始有个男的，银行家，姓Wilker，跟安妮一个姓。我的朋友说是她老公，但是我觉得是她爸。根据是这个人在剪贴簿里出现的顺序很考前。因为安妮的剪贴簿明显是按照时间顺序的。银行家跳楼的下一页，就是安妮从护校以名誉毕业生的身份毕业。那时候安妮看起来很年轻，所以我觉得那个银行家应该是她的爸爸，而不是她老公。童年的不幸，往往是成年人格分裂的成因。另外，她老公好像姓Duncan之类。剪贴簿后面的信息，就是各种人的死亡，包括护校最好学生掉楼梯死亡，还有育婴室里婴儿的死亡，应该都是安妮干的，因为这本剪贴簿的名字叫“memory lane” （记忆走廊）。安妮嫉妒同学的才华，把同学杀掉了，后来又杀掉一个儿科医生，自己做了育婴室的首席护士，再后来是婴儿（原因不详，可能就是纯粹有病），说明她是个极其冷血且自私的人。最后一页是保罗失踪且被怀疑死亡的信息，这让保罗非常恐惧，因为他很有可能就是下一个受害者。</p></li><li><p>有一点让我很百思不得其解的是，安妮的猪出现在一个看起来风马牛不相及的新闻下面——“Nurse Questioned in Hospital Infant Death”（护士因死婴案被调查）。实在是想不通这猪跟这件事有什么联系。这猪带给安妮快乐。安妮在被指控杀婴这么重罪名的时候，邂逅了这猪？还是说她杀人手法太高明，以至于她非常自信自己能逃过这一劫，所以才放了猪的照片以示自己愉悦的心情？无论怎样都好变态。</p></li><li><p>安妮曾经提到过，“在法庭上，有的事情她突然记不清楚了。”我刚开始以为她精神分裂导致记忆力衰退，但是后来发现，她对很多事情都记得非常清楚，包括小时候去看一个什么电影的各种细节。所以我觉得她应该是在被审判的时候，可以隐瞒甚至歪曲了事实，才让自己无罪释放的。再次说明她是个非常精明，而且善于伪装自己的冷血杀手。后来探长来她家搜查，她一路跟着探长喋喋不休，并且不经意地解释自己为什么会买打字机和纸张。说明她不仅知道探长来访的意图，而且知道自己最容易露出马脚的地方是什么。</p></li><li><p>有一个细节挺有意思的，就是安妮在下雨天的时候极其抑郁，后来还开车出去了。我不知道她出去干嘛了，但是总觉得很恐怖。下雨天应该是跟她老公的离开有关。安妮喜欢看恋爱类的真人秀节目，而且对保罗小说里女主人公的恋爱关系明显有很大的兴趣。她是个非常重视感情的人，但是爱的方式很自私很变态。下雨天勾起他不好的回忆，她会不会通过杀人来获得情绪上的缓解？我不知道。影片后来也没有交代，所以这只能是个迷了。在这种人烟稀少的地方，罪恶是最容易产生，而且也最难被发现的。</p><p>如果再看第二遍，应该能发现更多的细节。总之，这是一部非常棒的电影！</p></li></ol>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>最美的遇见</title>
    <link href="/post/61132.html"/>
    <url>/post/61132.html</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　冬天了，雪姑娘舞展着她的舞步说来就来了，那些散落的雪瓣，漫过柔唇浸湿了心海，很轻，也很疼，甚至有些冰凉，这个冬天，并没有与众不同。一样的冷，一样的凉寒，一样的雪花飘落。</p><p>　　时光就这样昏开在眼底，让我们遇见了，遇见，是缘分的开始。可是很多时候，我们无法选择这样的开始，也无法预料结局，只守着最后一个句点，让无奈游离。生命的路上，总是有赏不完的风景。喜欢看的花，不一定永远喜欢。曾经迷恋的故事，或许有一天也会忘记。这世上在不经意中演绎着错过的，除了风景，还有缘分。</p><p>　　岁月有时就像一本深刻的回忆录，偶然间将其拾起，掸去陨落的埃尘，铺平泛黄的褶皱，心怀素念，一字一句的念完，感动之余，便会觉得即使在那些最不起眼的日子，也能把寻常的风景看到泪流满襟，叫人不禁慨叹光阴的消逝，欢愉的短促。回眸驻足间，沿着来路留下的深浅印记，一路寻去，有花开鸟语，也会有雨雪风霜。冷暖如流，多少往昔掺杂着琐碎的点滴，悄悄的浸润在这无声无息的岁月里。纵然时光不语，而你依然会在某个不经意的时刻让人想起，无需刻意的起承转合，也无需担心能否运筹帷幄，当你蓦然落笔的瞬间，岁月便帮你填满了最美的期许。</p><p>　　内心深处，情意依旧。思念如倾城，将我满腔的热血心墨泼在尘世之外，轻拥这隆冬时节的寒冷，踏寻有温暖的地方，总有一个能暖心的感觉早已储存在心间，也许你就是住在我回忆里的那个人，你是我期待的那个人，你是我在这冬天最美的遇见。</p><p>　　其实你一直在我的梦中，我们无法选择命运，但我们都想法改变生活。其实生活是晨起暮落。日子就是柴米油盐。走过的路，经过的事，看过的风景，已经随着光阴渐行渐远，我们不必哀叹，也无需伤感，梦如蝉衣，心若琉璃，而遇见，本就没有值得与不值得。唯有让这寂静的文字与你我同行，将碎碎的念想打结成一串串音符，穿过空间，飞越你的耳畔，若是有心，一切尽在不言中。</p><p>　　我不能和你牵手雪花，但我可以和你相拥这个冬寒！些许在下一个春暖花开的季里！</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
